{
  "video": "影片",
  "manage": "管理",
  "supportTickets": "工单",
  "settings": "設定",
  "bugReport": "錯誤報告",
  "ticketDetail": "票詳細信息",
  "failedToFetchMessages": "獲取消息失敗",
  "messageSent": "消息發送成功",
  "failedToSendMessage": "發送消息失敗",
  "yourMessage": "您的訊息",
  "send": "發送",
  "email": "電子郵件",
  "password": "密碼",
  "login": "登入",
  "signUp": "註冊",
  "emailPasswordEmpty": "電子郵件和密碼不能為空。",
  "loginSuccessful": "登入成功！",
  "registrationSuccessful": "註冊成功！",
  "describeIssue": "描述問題",
  "sendBugReport": "發送錯誤報告",
  "bugReportSent": "錯誤報告發送成功！",
  "failedToSendBugReport": "發送錯誤報告失敗",
  "error": "錯誤",
  "reportBug": "報告錯誤",
  "logout": "登出",
  "searchVideos": "搜索影片",
  "delete": "刪除",
  "share": "分享",
  "success": "成功",
  "videoCopied": "影片複製到{{path}}",
  "failedToCopyVideo": "複製影片失敗",
  "failedToShareVideo": "分享影片失敗",
  "shareVideo": "分享影片",
  "enterVideoPrompt": "輸入您的影片提示",
  "errorGeneratingVideo": "生成影片時出錯",
  "logoutSuccessful": "登出成功！",
  "failedToLogout": "登出失敗：{{error}}",
  "language": "語言",
  "ticketId": "工单編號",
  "status": "狀態",
  "failedToFetchTickets": "獲取工单失敗",
  "ongoing": "進行中",
  "resolved": "已解決",
  "videoProcessingCompleted": "影片处理完成",
  "script": "劇本",
  "generateScript": "生成劇本",
  "scriptSavedSuccessfully": "腳本保存成功！",
  "errorSavingScript": "保存腳本時出錯！",
  "videoGenerating": "視頻生成中...",
  "sceneIndex": "場景索引",
  "identity": "身份",
  "words": "台詞",
  "enterTime": "進入時間(mm:ss)",
  "time": "時長(mm:ss)",
  "exitTime": "退出時間(mm:ss)",
  "addCharacter": "添加角色",
  "addScene": "添加場景",
  "saveScript": "保存腳本",
  "generateVideo": "生成視頻",
  "confirmDelete": "你確定要刪除嗎？",
  "areYouSureDelete": "你確定要刪除這個腳本嗎？",
  "cancel": "取消",
  "confirmSaveScript": "確認保存劇本",
  "location": "位置",
  "action": "動作",
  "pleaseFillAllFields": "請填寫所有資訊還有確認時間格式為mm:ss",
  "pleaseValidLocation": "請根據 AI 建議從下拉列表中選擇一個類似的位置",
  "pleaseValidAction": "請根據 AI 建議從下拉列表中選擇一個類似的動作",
  "PleaseValidTime": "請確保所有時間遵循 mm:ss 格式",
  "createManualScript": "手動創建劇本",
  "prevPage": "上一頁",
  "page": "頁",
  "nextPage": "下一頁",
  "scriptGenerating": "劇本正在生成...",
  "scriptDone": "劇本生成完成",
  "videoDone": "影片生成完成",
  "searchLocation": "搜尋地點",
  "close": "關閉",
  "admin": "管理員",
  "view": "觀看",
  "Being depressed": "感到沮喪", "Being happy": "感到高興", "Judging": "批判",
  "Being confused": "感到困惑", "Being sassy": "感到無禮", "Being surprised2": "感到驚訝2", "Being sad": "感到悲傷", 
  "Being surprised": "感到驚訝", "Being nervous": "感到緊張", "Being excited": "感到興奮", 
  "Being cold": "感到寒冷", "Being cool": "感到酷", "Being curious": "感到好奇", "Being blind": "感到盲目", 
  "Being evil": "感到邪惡", "Being afraid": "感到害怕", "Being in a tense relationship": "處於緊張關係中", 
  "Being angry": "感到憤怒", "Being bored": "感到無聊", "Being tired": "感到疲倦", "Being wet": "感到濕", 
  "Being confident": "感到自信", "Being excited2": "感到興奮2", "Being hungry": "感到飢餓", "Being disgusted": "感到厭惡", 
  "Being satisfied": "感到滿意", "Running": "跑步", "Taking a selfie": "自拍", 
  "Boss talking (someone else)": "老闆講話", "Laughing": "笑", "Fighting": "打架",
  "Reading": "閱讀", "Having fun": "玩得開心", "Screaming": "尖叫", "Writing": "寫作", 
  "Asking": "問", "Driving": "開車", "Singing": "唱歌", "Pretending to sleep": "假裝睡覺", 
  "Listening but confused": "聽但困惑", "Watching TV": "看電視", "Sleeping": "睡覺", "Using a computer": "用電腦", 
  "Facing an opponent": "面對對手", "Walking": "走路", "Shooting a gun": "開槍", 
  "Waking up": "醒來", "Dancing": "跳舞", "Enjoying music": "享受音樂", "Moving out": "搬出", 
  "Playing piano": "彈鋼琴", "Realizing": "意識到", "Bouncing to a beat": "隨節奏跳躍", "Cooking": "烹飪", 
  "Talking": "說話", "Eating": "吃", "Listening": "聽", 
  "Sleeping2": "睡覺2", "Hitting someone": "打人", 
  "Going somewhere": "去某地", "Loving": "愛", "Having a meeting": "開會", "Strongly disagree": "強烈反對",
  "Pc Room2": "電腦室2", "Izakaya Table": "居酒屋桌", "Bedroom 6": "臥室6", "Street In Summer": "夏季街道", 
  "Hospital": "醫院", "Jp Passage Way": "日本走廊", "Station Concourse": "車站大廳", "School Store": "學校商店", 
  "Pond Park": "池塘公園", "Railroad Crossing": "鐵路道口", "Small Bathroom": "小浴室", "Machine Room": "機械室", 
  "Pc Room": "電腦室", "Double Room": "雙人房", "Shopping Street": "購物街", "Bookstore": "書店", 
  "Small Sandy Beach": "小沙灘", "Jp Entrance Hall": "日本入口大廳", "Front Of Classroom": "教室前", "Shooting Stall 3": "射擊攤位3", 
  "Shopping Arcade": "購物街區", "Local Station": "本地車站", "House2": "房子2", "Used Bookstore": "舊書店", 
  "Connecting Corridor": "連接走廊", "Ryokan Room": "旅館房間", "Th Stalls 3": "攤位3", "Japanese Bathroom": "日本浴室", 
  "School In Spring": "春季學校", "Cafe": "咖啡館", "Pedestrian Bridge": "人行橋", "Attic Room": "閣樓", 
  "Kyudo Hall": "弓道館", "Small Playground": "小操場", "School Ground": "學校操場", "Apartment": "公寓", 
  "Local Bus Station": "本地公交站", "Single Room": "單人房", "Convenience Store": "便利店", "Stairs Facility": "樓梯設施", 
  "Summer River": "夏季河流", "Retro Living": "復古客廳", "Ruined Hallway 1F": "廢墟走廊1F", "Cluttered Room": "雜亂的房間", 
  "Counter": "櫃檯", "Inside Train": "火車內", "Back Of Classroom": "教室後", "Condominium": "公寓", 
  "Behind School Gym": "學校體育館後", "Hot Spring 3": "溫泉3", "Library": "圖書館", "Campus": "校園", 
  "Residential Street": "住宅街", "Restaurant 3": "餐廳3", "Country Road": "鄉村道路", "Street In Spring": "春季街道", 
  "Tatami Tv": "榻榻米電視", "Ryokan Reception": "旅館接待", "School Courtyard Bench": "學校庭院長椅", "Park In Autumn": "秋季公園", 
  "Single Room3": "單人房3", "Japanese Corridor": "日本走廊", "House": "房子", "Hotel Entrance": "酒店入口", 
  "Street In Winter": "冬季街道", "House Hallway": "房子走廊", "Urban Street": "城市街道", "Seaside Bus Stop": "海邊公交站", 
  "Facility2": "設施2", "Single Room2": "單人房2", "Under Bridge": "橋下", "Rural Railside": "鄉村鐵路旁", 
  "Japanese Style House": "日式房子", "Hideout": "藏身處", "Building Hallway": "建築走廊", "Mall": "購物中心", 
  "Casual Restaurant": "休閒餐廳", "Building": "建築", "Back Alley": "後巷", "Library Room": "圖書館房間", 
  "Archive Room": "檔案室", "School Music Room": "學校音樂室", "Emergency Staircase": "緊急樓梯", "Basement Room": "地下室", 
  "Crossing In City": "城市十字路口", "Sea Island 7": "海島7", "Office": "辦公室", "Police Station": "警察局", 
  "Playground": "操場", "Living2": "客廳2", "School Rooftop": "學校屋頂", "Station Platform": "車站平台", 
  "Supermarket": "超市", "2nd Floor Hallway": "二樓走廊", "Ruined Room": "廢墟房間", "Shrine": "神社", 
  "Condominium Corridor": "公寓走廊", "Medium Office": "中型辦公室", "Park In Spring": "春季公園", "Living": "客廳", 
  "Conveyor Belt Sushi": "回轉壽司", "Street In Autumn": "秋季街道", "School Entrance": "學校入口", "In Convenience Store": "在便利店", 
  "High Rise Building": "高層建築", "Intersection": "交叉路口", "City Station": "城市車站", "Atm Corner": "自動取款機角落", 
  "Staff Room": "員工室", "In Car": "在車內", "Elevator Hall Facility": "電梯廳設施", "Mall2": "購物中心2", 
  "Bar": "酒吧", "Summer Beach": "夏季海灘", "Veranda Condominium": "公寓陽台", "Tatami Pc": "榻榻米電腦", 
  "Apartment Hallway": "公寓走廊", "Vending Machine": "自動售貨機", "Art Museum": "藝術博物館", "Storeroom": "儲藏室", 
  "Park Gazebo Bench": "公園涼亭長椅", "Levee Trail": "堤壩小徑", "Facility": "設施", "Hospital Lobby": "醫院大廳", 
  "Shop In Park": "公園商店"
}